有冇人老母好鍾意睇防盜眼

我老母成日一聽到啲鐵閘聲就衝去睇
無論喺房定喺廁所
佢都會即刻跑出嚟睇下邊個開閘
明明佢又唔識隔離啲鄰居
有冇人覺得好怪

你老母身有屎

好恐怖，當你望果時有另一隻眼同你對望

你老母stalk緊鄰居

你老母春心動想溝隔離屋個呀叔呀！
醒耙啦！

𠵱排屋企對面裝修難免會有啲聲響
一聽到特別大嘅聲又會走去望下
明明對面閂晒門乜都冇得睇

細個聽過呢個鬼故之後就冇望過防盜眼

以前細個好想撞鬼

一到12點就會望實防盜眼,望到1點
望左幾日咩鬼都見唔到
之後放棄

你見到一片黑色定一片紅色 ?